不如你教我罷工

有巴絲話「請假唔算罷工」
咁點樣罷
果日no show 唔請no pay 唔請sick leave罷？
請咗假去集會點解唔算係罷？

慢慢黎啦，請假都ok啦，香港未形成罷工文化，急唔黎

我都想知點樣先算罷工

啱啊

請假計住先啦
邊撚個知姐屌

我都認同
呢刻要有個象徵意義
大家都有罷工嘅準備就可以真正開始罷工

總之你果日唔喺崗位就得
理得你sick leave annual leave

一步步黎

俾D嘢 HR 同事做下啦